隻狗成日周街屙屎，有無黃既執屎佬介紹

.

留名等比人屌

執屎佬通常藍